★圖！有冇人仲記得有KCR的尖東？

未出世

老貓=鐵膠

軍營拱頭建築群，分別成為歷史博物館、理工大學所在地

I am巴膠

po 返火車啦冇人想睇巴士呀

有冇渡輪舊相

this is train post

You are 腳膠

睇錯記得有KFC的尖東，仲想答記得有出奇老鼠的尖東

圖片左邊位置，現址已變咗東西線顯徑隧道出入口（密封架空段）

舊隧道唔係做咗煤氣隧道咩

吹水！
你個次笑鳩小妹呢啲巴膠

好似講漏咗：係指圖片中柴頭左方樹叢位置。

《連登鐵路討論》

腦魔擺七十大壽未

碼頭位置變咗柯士甸站；影相所在位置變咗一地兩檢站

KCR出世前早已搬離尖東
但記得歷史博物館未起時，嗰度仍有英軍拱頂營房
圖中間幾層高嘅建築物係咩？理工？

未

請問有冇和合石火車站建築物，或者月台既圖片？

老貓，有冇坐過去返省城

82年地圖 右下角 有紅磡永別亭位置

咪就係理大現址？

永別亭+殮房

創新樓？

豬車好撚臭

原來連登咁多人瑞，失敬失敬

X Core 囉

以前香港真係好靚

lm

有無和合石站彩色相?

我講係出奇老鼠，唔係米奇老鼠

概都搵唔返，有廣告片

你有無讀過書有無讀過歷史，有嘅話你可能係不死人

其實以前睇世界既色彩同依家有無咩分別，成日覺得舊時啲人睇個世界無依家咁五光十色